點先食到Gordon Ramsay煮嘅嘢？

佢間餐廳都係其他廚師負責煮
咁點樣先食到佢親手整嘅菜色

溝佢個女

咁睇嚟我一世都食唔到

幫佢拍節目

Be as good as Shane

其實係咪佢餐廳d廚師係名廚
有無巴絲打知道佢會唔會得閒幫下手？

佢咁忙, 好難啦. 不過早排有個巴打話係佢las vegas閒BURGER見到佢.

親手就難啲，香港要食既話得中環同尖咀

佢好似黎左香港

佢餐廳平均食一餐洗唔洗500$？

Launch new lunch menu 不過係過左呢兩日既事

起碼1k喇

老蘭果間一個course 好似$4xx ja ma

都唔算太貴喎
可惜唔係佢親手煮